被尼龍網勒頸出血 悲傷海豹震驚世人

英國攝影師馬克羅（Paul Macro），近日在諾福克郡海灘上拍到一張震驚各界的照片，那就是一隻雌海豹被尼龍網勒頸勒到出血，臉上表情無比悲傷。

綜合外媒報導，馬克羅為了製作年度日曆，因此到海邊拍攝海豹的照片，正當他沿著沙灘搜尋時，就看到了被尼龍網纏住脖頸的海豹。馬克羅隨即找來動物救援組織幫忙，但最後這隻受傷的雌海豹依舊喪命。

英國諾福克郡金斯林（Kings Lynn）東溫奇野生動物中心經理查爾斯（Alison Charles）表示，志工們都很希望馬上為海豹解危，但結果令人沮喪。

去年，在諾福克海灘上有5隻海豹脖子被飛盤套住，迄今世界各地有許多種動物都因為塑膠廢棄物而死亡，動物組織呼籲民眾若在海灘見到垃圾，應在能力所即的範圍內協助清除。

走塑要走埋尼龍繩

屌那星 邊間鋪再賣尼龍制品誅九族

幾時"走人"??

以為海豹突擊隊用尼龍殺人

禁得絲襪未

nike addi u記要執粒了

海豹個樣好慘